有無人知發生咩事？

點解會咁

聽講而家有d程式可以改自己來電顯示號碼

無錯 改左既電話會出+852